FB冇係侵侵個post度加warning

個個講選舉既post都要加句"溫馨提示", 唯獨是呢個post冇加, 代表咩?

梁國雄議員

我電話睇得好清楚 btw真係睇唔到咪入佢fb睇, 幾個鐘頭前既post黎

樓主想講咩